smt sales請入 啱啱cut cmhk

想問價錢
4G plan
6GB 數據
最平做得到幾多錢？

請報價

應該係31X
用家
有時大洗6g唔夠 加多百幾變16g

有無smt 報價？

3 死開啦

冇smt sales？

見到啲3就想屌晒佢地老母 好柒煩

真係無smt sales？

Smt 有興趣email:hoyiukwan2017@gmail.com

98+18 月費係smt network？

仲有爆咗4G 5gb 可以轉落3G無限？真？

Smt sales

telegram:chaucha2017

搵我有特別優惠